【非支那製】【I/A】Last Origin(5) - ラストオリジン IOS已開 活動已開

新手之友白貓醬

官方指定逼害對象 平胸b11

其他囡囡

官網

QooAPP：

各類攻略網站：
新手入門攻略

探素計算機

探索資源列表

圖鑑

角色配點推薦

韓版原圖

活動掉落

活動攻略隊

有冇邊關唔打後排可以安全帶人

我得隻白貓80幾,其他都得3,40LV 有排升

覆返上個post
SSクリ率チップはかなり珍しいもの。今月の交換所から1つを交換できます。これも+10まで強化しておきましょう。
我明明見佢咁寫

可唔可以叫廚娘將對佢著過既黑絲笠住我個頭
再用佢對腳係咁塞入我個口要我啜佢對腳....

4-8

有無邊個活動關卡帶人好既？

應該唔係日服黎

你想帶火雞？瑪莉關都帶到 白貓最前火雞放最後落隻狗盾之類嘅睇住佢就得

邊隻叫MARY

帶到幾lv先通得過ev 3ex?

不屈的瑪麗

ex自動隊真係幾難砌
成日都俾隻護盾阻頭阻勢

咁快打ex?

有咩咁奇怪

你ex1同2用邊隊打？

手動黑狗+是但塞啲打手就過到

Ok, 咁我唔自動打了，反正無咩刷

屌唔好話ex
我連3b都過唔到

4b好撚難打第一關已經又盾後面又炮台
怪仔仲係咁減回避

滿閃滿link白貓就過到
用活動刷滿咗佢先

我滿閃滿link都炒過
你用咩裝?係咪要裝兩個S閃俾佢就得

我係2個S閃+金標準os
可能好彩掛
唔得就用返白貓粉毛隊

EV3B

活動係咪有reset買？
食錯野冇全閃

冇野
搵到

痴撚線3EX痛到ON9

狗盾都可以都打到中破 痴撚線

我乖乖地番去3B刷瑪莉算了

刷返出白貓果關
但我想升埋火雞

新手以2B/3B為目標啦 3EX唔升好瑪莉火雞都唔洗諗痛撚到ON9 如果用EMILY入去應該都自動唔到

送左2本好多經的書好撚良心呀屌

4號位隻怪自爆會秒埋boss
黑狗+4打手自動到，但係好高耗
都係抄功課算

仲有一堆料 即時換到2隻火雞 好撚良心呀屌
我決定繼續課月卡

手動嘅話你用老師一車車咁殺啦

師兄們 上網見到有人咁樣打 ev3ex

瑪莉點樣配點 火雞用攻爆?

或者可以用呢對 呢對我就試用過 OK嘅

MOMO得2鏈

晏啲試下平胸得唔得
射程淨係打到前排應該大機會早秒boss

係唔係新手都要係3B刷到瑪莉滿鏈先

Sor 唔記得講 0鏈都得㗎 白貓要着防裝 隻狗盾都可以0鏈

成日打我後排

3-4連我估都夠用掛主要係火雞 瑪莉唔夠坦咪最多插多一隻拉鏈落去支援攻擊多一下打快D咪得

MOMO用黎消BUFF?

係呀

左上嗰兩隻點拎？

但MOMO好似唔爆擊就唔消BUFF

定係我記錯

Momo 我連狗糧都冇食 不過要用金鏡頭 咁樣滿技 都有機會會爆擊

試試佢先

老師有機會死,我空裝刷左幾場有機會炒車
落返裝就穩

佢話要爆擊先得 不過佢被動有加爆 加埋咁金鏡都OK

中間嗰隻暫時只可以做出嚟 隻狗盾才可以打返嚟 活動都有

唔得喎，會炒車既

Ok,咁我照原定計劃刷瑪麗好了

師兄你有冇momo 同狗盾 有嘅話可以試吓我上面嗰隊

你老師夠唔夠高lv
7號位練度唔夠會爆炸

依？夜叉換emily都得，咁我試下先

我狗盾得兩鏈，要刷

有隻怪穿護衛打中廚師

唔使 0鏈都OK 。。。。大家都唔追我啲post

活動應該換咩先好

瑪莉唔會幫手頂?

Emily自動唔到 佢得二技先無視傷害

啱啱手機無電，睇唔到sor

咁我直接打莉莉絲了

頂，咁夜叉洗唔洗滿鏈？我有5隻

大破有貫通的

我講笑啫 大家加油 我搵到啲有用嘅攻略都會分享俾大家用

屌點解白貓硬過狗盾咁多明明一樣裝 狗盾我仲要全防

條友背景有艦娘聲
好撚chur

MOMO其實係咪必需我試左鋪感覺好似無佢都過到

試下唔要MOMO先

嗯 都係入番MOMO MOMO對唔住

好撚rich 一出即買skin

得兩隻有SKIN之嘛

原來d野唔止送一日咁 痴線唔好咁良心啦好嗎玩手機驚做慣m唔慣營運咁撚佛心

用咩公式刷角色好？700 700 230 230 230 好耐都無SS

可以每日三造試吓佢 唔好做咁多 留番啲資源刷 呢隻係S嚟

試下690 990 230 230 230 不過如果你唔多資源(各2萬以下)除左每日3建外建議留番打活動好D

Fatfat了

好撚矛盾又想刷白貓又想升其他角

MOMO個隨機BUFF真係好勁不過好撚唔穩定

刷白貓果關帶埋其他角果咪得

你要100%就唯有將佢已變100包

爆

唔知海星隊打唔打到3EX

依家70佢中就變百爆

我刷白貓果關帶隻60幾粉毛都死

BTW 點解活動無S同SS CORE換

咁唯有3B 但要隻盾係後面保人

MOMO神經刀

派多啲福利可以吸引玩家
又可以避免啲剛起步既IOS玩家炎上
加上佢又唔係送罐頭,佢都送啲道具俾新手追進度

個營運真係識玩

送p49 我刷得咁辛苦

3b我都過唔到

有狗盾係咪可以唔駛升電棍
狗盾QQ好多[利申未打到

之前玩D新開嘅驚第一個活動 你打到就打 打唔到就算 營運睬你都有味

係 狗盾你放佢最後 佢9開2技就硬好多 但新手得建可能建到 同埋電棍低消

TOTAL 會送
14000食材
2本100萬經書
1隻P49
16本普通定唔知藍色經書同技書
痴撚線 邊有咁撚佛心架

打活動係咪狗盾好用？如果係即刻刷爆一隻佢，升咩點好？用咩裝？

試下先，晶片有冇咩建議？主要都係想打活動先

140 110 150我出左粒爆擊晶片

活動用一隻 零鏈都夠 不過要食滿防狗糧

你升夠lv同餵夠純防肥料插晒防裝就得 鏈應該唔洗

好彩我差一隻

帶人果陣一早滿左不過送 都唔可以要求D咩

因為吸新血真係好重要,開左IOS之後5ch多左人討論
其實真係唔好彩,之前係秋葉原落廣告果期東京自粛緊

同埋最主要隻驚既主要課金地方都係買skin,所以要留住玩家好重要
IOS啱啱開ser幾日,見到剩計IOS既營收都有650萬yen,我覺得以佢既討論度同課金地方黎計都算唔錯
如果第一個活動啲玩家都無遊戲體驗變相趕客,寧願派多啲福利俾人追進度拎返啲遊戲體驗仲好

同埋見到有人讚翻譯果part做得唔錯

見到活動都出幾多隻SS，點刷得晒

成個月流流長,唔洗急啦

真 AN同IOS都開心

揀D勁嘅/抵刷嘅黎刷 新手黎講刷到核彈果關係最多 SS攻擊晶片永遠唔嫌多

MOMO有機會仆街連埋果2隻俾佢希望唔好咁易死

仆街手殘 爆左位 按強化野 拎左隻粉毛去食左40張閃..

我見攻略係狗盾配MOMO, 如果無MOMO 狗盾係咪都用唔著?
另一個係瑪莉配新活動角, 但SS 唔知刷幾耐..

都有用嘅 但最好都係火雞瑪莉白貓就算唔夠打都可以落多隻拉鏈加速

火雞係邊隻?
白貓單刷B3 係著咩裝? 我練滿全閃打有少少痛

火雞=廚娘佢雙菜刀令我諗起火雞

可以塞D防裝俾佢 有交換所個SS盾裝會好好多

遲下出2.0會唔會有免費重點
有幾隻都食歪咗，一係唔夠爆一係食突咗

係咪講緊嗰隻新角?有冇相?

洗點啦

係新角 佢開一技會拎2把菜刀出黎

LOCKER巴打有無掛到MOMO瓜左

得2舊.. 都係多左40幾LV閃JA..
應該還好

MOMO 6場死兩次 算了 我都係番去

SS盾裝係邊個位換? 搵唔到

Ev3ex隻機動怪打到round34都唔死，點搞好？

屬性/100防穿/解BUFF

見到有人咁砌打EX3

咁打唔打到？

新手有冇人可以畀我add fd?
暫時4隻40lv左右，白猫70lv
有白猫，粉紅毛，騎月亮，弓箭女
主線打到3-7

應該打活動定主線
第二隻主主應該係咩？

唔該

瑪麗純防定血防好 個個攻略都唔同點法既

我ID ZMC
打活動 先 刷白貓滿連結

如果廚娘夠LV滿連應該無乜所謂掛

餵唔餵經驗書比火雞好
火雞得1lv入第五關比人摸摸都死

試幾鋪先

遲早都要升

依家先刷夠白貓 刷唔刷埋老李好

（刷緊狗盾

刷埋無壞 老李升好左係好用的

洗點係變0由頭升過定係會比返晒之前食卡D點你去配?

唔會俾番俾番LV X3嘅點你

咁做住隻殘廢既粉毛先
升左其他SS都收返佢入去

呢隊應該得 但問題係有時D飛機打好耐都打唔中 同埋海星要揀+1射程

EX4有冇得抄功課?

同埋如果消防被集火有可能仆街 雖然機會應該好細

日服點升90LV 比較快?

食經書 送左好多

洗點會變番啲點數你自由分配？ 咁我塞曬啲攻命血命落去再洗過

added 唔該晒

一洗就會俾番D點你 但要再食過肥

係有D道理
但有攻爆都比廚食好過

咁就仆直啦冇肥 打親成堆都係啲命中肥

活動1EX BOSS打落去無傷害
彈個3個字日文出黎咩意思

都算係其中一個選項既
不過我都係抄功課算

隻白貓第一場就大破

原來係防貓, 自膠

試咗，唔work

變0

最好的防裝俾白貓 D怪好撚鍾意打輕裝的

刷住瑪麗 等抄功課...你地玩到咁勁都過唔到新手應該好難過到

吓我刷緊啦喎 係打得慢D 4分鐘左右一鋪

無野了原來條友係防貓
sorry

轉左電棍試緊, 好似work

吓你點配裝？

唔得, 隻狙痛撚到

篤貓貓個胸佢面紅咁話會忍唔住 叫我唔好搞

射海星應該都唔會太痛架喎海星好撚多血

barrier
有隻怪會開範圍buff 一定次數無敵
要集火殺咗先

隻電棍頂唔順

你白貓電棍海星?

4B前面係咁閃 最後果部一炮打範過千好甘

你用咩裝同咩隊打ev3ex?

你用咩隊

請問點樣先有大型建造? 我SEARCH 你地頭先有隻角色要大建先有

上面有

#166

掛左1個鐘左右 打到13鋪 計埋我出去收探索嘅時間應該4分幾一鋪

電棍消防海星

屌, 定係我閃貓洗返做防貓

手動定自動？

你閃貓放防裝就得

自動

得隊貓電粉

海星命中要幾多?

有金瞄+10就夠

依家MARIE同廚一人一本金書
之後白貓帶2個去6到刷狗盾順便升LV

原來我裝錯左撤甲彈

就算裝金瞄都有機會跳舞的最好OS有個命中+攻

研究 重裝備製作設備 個icon係條女

唔夠打可以打住2b/3b先 刷下食材同裝 核彈果關有ss攻擊晶片

請問點樣企? 瑪麗會坦死自己

原來一早已經開左, 想請問大建建議咩公式??

應該係放去最後果行

夠唔夠資源玩好撚燒資源架喎

同埋紅方都好燒 不過如果你真係要整嘅話就最低消費＋20紅方海星好易出的

唔多資源呀, 平均三萬左右...見你地用黎刷關要用隻角色, 得大建先有

好難中，我明白

平均三萬如果賺得番嘅可以用少少嘅 但重點唔係隻角 裝要求對新手黎講嘅話都幾高下
升滿一件果d撚屌裝都要幾萬資源

希望聽日訓醒見到莉莉絲

等開練金先升咪算囉

我其實都無乜SS裝...一直都做唔出

仆街餵多左本書搞到曬左80萬exp

活動爭最後個關未打贏，暫時得白貓黑狗90lv滿鏈

難為我要手動刷掂佢無得訓

企最後都係會幫中間嗰隻頂, 即係佢點都會中招, 係咪即係要餵佢食書升下LV先

海星隊唔夠練度？

全部90lv滿鏈

就係亂打搞到要撒退

隻野出去探未返 但諗住8千可以白貓帶晒掛

塞d防裝俾佢 書可以餵少少 頂到唔爆衫就得

睇到D裝同冇得分解黎補資
應該IOS既都係追唔到EX既關

開始有D眉目

你地覺得我好唔好換左d ss閃肥餵哂比白貓食

絕對要咁做

SS裝好多都主線ex關打番黎 但依加打左活動先 新手以刷b關為目標 一開始就要刷ex太唔現實 但當你升滿左廚師嘅話就可以一試 就係資源可以會用得多d
刷嘅話首先滿連左白貓先啦 之後就刷2b核彈
撈到1隻核彈之後 就可以撈3b瑪莉
瑪莉滿lv3連 全防或者血防應該都得
廚師配點爆擊盡量接受100％無裝可能有d難去到100 但盡量
之後搭白貓就可以試下刷3ex
如果刷唔到就試下放多一隻之前粉毛隊升落嘅輕裝盾 電棍拉鏈呢d
多多一下攻擊支援就差好遠

換返防OS比白貓, 標準OS比海星, 好似得得地

一野爆擊打中秒到噴火機就慳好多時間

之前睇攻略練開呢d, 而家即係要練廚同瑪莉, 狗盾駛唔駛練? target 係可以刷活動關.

以為你係新手 sor大佬如果用廚娘隊狗盾唔洗練 狗盾momo隊我試完都唔太穩momo太軟就算滿連都有機會仆街

如果想快d莉莉絲就刷住瑪莉果關同時升廚娘先 今日送嘅經書俾廚娘就慳番好多

大佬唔好咁講一我都係剩係識掛機升lv, 對隻game 好多地方都唔識. 我白貓應該可以單刷到3B, 但係帶唔到兩隻瑪莉同廚

行開一陣隻白貓就反左車

有無防裝塞俾瑪莉白貓應該攻裝都唔太驚的

轉左日了 打訓練裝肥升下裝

ALL IN左, 睇嚟要換裝肥

夠白貓數滿連多隻白貓 完左活動就升攻爆

最初第一場白貓無用防裝打到中破.而家落左防裝比佢
岩岩想帶一隻廚, 點知D 敵人可以打到最後排

咁好難搞要俾瑪莉食d防肥先得

2隻食完D書都6X 打6已經輕易 就算冇貓都夠過 但慢慢磨等爆擊

要搵隻用高電量既人黎幫手用D資源可以快D升個研究..

唔去打b?

我睇住又無事, 條血明明仲有好多位,一睇其他野返轉頭就成隊死哂

想問下活動換既經驗書有無話餵比邊個餵先好d
係咪火雞同mary定粉毛

最好餵啲會自殺好惡升嘅坦先
即係mary呢種

但火雞我唔知點升佢好
同埋其實有白貓仲需唔需要升mary

暫時手上角色咁樣
仲有兩本金經驗書未用
係咪應該拆返隻mary出黎然後同火雞一人一本金書
有無巴打教下路

起身都係轉返打2b強化晒先比果兩隻入隊
3b都係棍唔夠硬 會斷掛機

我啲進度同你一樣，依家鳩掛緊第五關白貓

暫時呢隊咁樣垃圾裝都夠刷EX3

點解ios連接唔到既？

如果白貓夠坦瑪莉0連都得d怪最鍾意打3號位果隻

你滿連左白貓先諗啦依加對白貓需求最高亦係最易滿足到白用呢個條件先

廚娘真係好勁 萬幾萬幾劈又劈得快 真係雙刀火雞

白貓可唔可以帶到兩隻打三B ， 怪識打後排

咁好啦

你後排有一隻保人就得

放埋老師入去算隻甲蟲好撚煩

粉毛終於90
連滿揀左75%命中 即時輕鬆好多

電棍ok? 我比佢啪左2本送既書

點解你地自動到？我要手動刷

白貓唔死基本上唔會過唔到

電棍淨係保到係佢後面果個格嘅人

係咩。。。只有我一個過唔到

有咩方法可以洗快d電
但又唔阻打活動

建果陣用多d

點解過唔到先 白貓會死？

消防會死

你白貓定消防放3號位

其實用機動隊都有得諗 不過我無升平胸

大家都咁快去刷EX3
得我仲係3B刷緊瑪莉

我今日先開始刷3b
2b得兩隻may

粉毛可唔可以生生性性快D升上90
我成手粉毛....

3號位即係邊度？

右下角?

到底用貓廚瑪點剋服果隻濕鳩甲蟲唔係好打殺到就好撚麻鳩煩

火鳥巴粉毛用1:1攻爆好D定全攻好D

刷咗成晚得一隻狗盾
應唔應該直接刷瑪莉算,

攻爆

狗盾唔洗連都夠用 瑪莉啦

狗盾可以用黎刷啲咩?
我隻廚仲高LV過粉毛

THX啜啖你....

要係隻甲蟲半血之前殺到 一個唔好睇打左佢隔離果兩隻爆炸怪而同一round殺唔死佢就收皮

狗盾好撚好用的 有一隻野可以單刷 而對面D怪又會打後排就可以用佢 因為保佢嘅上下後位 而佢1技射程唔夠所以變左會係後面不停開2技幫隊友加行動力 自己又會有9成幾減傷 無錯係減傷 變左你後排除左俾AOE技/無視保護嘅怪打之外基本上無乜可能死

請問刷邊關有狗盾?

但隻貓未夠90LV刷3B,3B直接推隻貓去刷都得?
手上冇肥又唔夠經書,遲下再升狗盾

主線6定唔知5 你睇我PIN左嘅活動掉落

6

5係白貓
我刷緊...

我淨係記得SS

有無人覺得更新左好似無咁食電

加多隻拉鏈開始安定 但無咁撚多防裝拉鏈可能會死

活動攻略果隊打唔贏Ex3咩

我廚師未滿技 未滿LV 未滿連 一定有差距升滿可能一刀斬柒甲蟲咁就安定了 我唯一諗到佢加到防嘅情景就係俾反擊打到50%血以下 咁同時完ROUND 咁樣就仆街了

想問下訓練教本，戰鬥日誌同滅亡前之記錄有咩用？

教本升技 戰鬥升LV 滅亡前係超級多經嘅經書

我想知要幾多lv食先啱啱好升到90

唔知 最好一早食左先就唔會晒

我隻廚師同瑪莉練到70lv啦已經

有成15萬資源換

Thanks bro

我想知一本金書食落一隻1lv既角會升到幾多

升到68lv

又話每日有野送
點解我見信箱無野：（

5點定6點送

哦！thanks

我發現仲廚師隊就算廚師滿 如果佢ON9打左甲蟲隔離果兩隻爆炸怪先就會仆街

EX3?

典實海星隊都係

海星唔撚驚 屬性+減耐性 最多打慢D 唔會打1

要穩到可以訓教刷可能真係要整野獸

野獸又邊隻黎

2-8隻S

但依家整會晒撚晒D時間屌老母 諗住抄功課原來係FAKE

算 反正依家訓教刷會仆街 訓教先掛2-8順便鍊個金

即係攻略網隊EX3周回編成係錯?

如果炸左果兩隻野唔係半血以下都仲可以刷 真係好仆街

都頂6-7個回合，好惡頂

所以要一turn收佢頭先得，如果唔係手動做唔到

應該唔係100%穩定

你隻廚師升滿左?

3ex呢隻咩事 硬到全部打1

50%血以下過ROUND500%防 90%減傷

未 差少少 我升滿先再下定論

頂 咁點自動

我見係話要靠廚師既支援攻擊去打

就算可以100%防貫打90%減傷都要打好耐 唯有強化解除/防貫+無視減傷/屬性

你手動嘅不如用EMILY射撚爆佢好過啦EMILY待完機就有防貫+無視減傷

「至高の晩餐」イベントChapterに登場する敵ユニット「強化型ザッパー」にて発生した不具合について、修正対応が完了いたしました。
唔知關唔關事

佢好貴嘛

有隻怪唔識出技放電 唔關隻500%防90減傷事

咁無計

自動用MOMO又會死好撚麻煩

而且中破每一回合扣150血，限時強大

升滿左隻廚師再試啦

咦 等陣先 我頭先發現就會佢入左加防 炸完佢就會解番

我試下放後一排先

Ev3ex仲要比5-8ex難打，點刷莉莉絲

起碼廚師隊可以自動丫5-8EX得手動 雖然仲睇緊廚師係咪100%過到

如果冇500%防隻野 我輕鬆過

如果一刀秒隻飛天甲蟲應該得

3B打極哩部西野都係扣1 可以點

無用 你自動打爆佢隔離D爆炸怪先 同1ROUND又殺唔到佢就仆街

一野秒/打到佢到入加防MODE 再用隔離D爆炸怪炸柒死佢 佢入左加防炸佢好似就會解左 不過下個回合又加番

如果無呢隻野呢關完全唔難最難就係佢

我自動,見佢卡咗好耐係度
姐係要夠高攻秒到佢先可以刷3B自動?

刷到天昏地暗都唔出白貓....

試下插個防貫俾貓貓 淨係減90%傷應該都R得入掛

秒又好點都好 總之要1ROUND內殺

所以我覺得手動最穩定

手動佢一定唔會入到加防 唉屌希望佢快D跌我4隻俾我算 唔撚想再打了

你都打到1隻啦，我我換果隻咋

就黎用晒資源都未有隻瑪利

開始明點解瑪莉要連無連打人好撚低傷

如果用埋SS代用可以再打少一隻唔知用唔用好

想問下你廚師隊個陣係點擺

用啦，我都用

要用莉莉絲果陣先用 可以開左5-8EX都未有用

建議唔好用 遲啲有啲角色冇得刷

例如呢？

好似遲啲話有02 同500龍 冇得刷 建議活動有得刷都盡量拆屌

刷

咁又係 人個月先得一粒咁撚大把

其實你地大約刷幾多場會跌一隻白猫?

同埋升閃, 爆, 攻 果到睇唔明
係食唔同戰鬥員會升唔到野?
定係食完有點數 自己加?

唔該

唔係自己加的 食咩升咩

90LV了 試1個鐘頭再匯報

邊隻90lv?廚師？

係

一樣會有果個情況出現 可以去刷野獸了

用bluestacks玩一登入唔到就會卡係登入畫面度 冇咗個Touch screem 俾我㩒去load game
，次次要我重裝 有咩辦法

有試過但唔係好常有換個低版本嘅BS試下?

換下D擺位先

9號位瑪麗
6號廚師
5號白貓
咁擺唔得咩

點樣隻白貓先唔死，都唔穩既

唔得 只要有可能同1RD打爆晒2部爆炸機就大機率仆街我依家試緊放晒去最後果排

EX3唔係有4部爆炸咩
2,4,6,8號位各一部

同一ROUND殺左隻甲蟲隔離果兩部=50%血以下=打1 1 1 1 1

我睇呢兩條片都無乜問題

唔關輸唔輸出事 就算你下下都秒都有機會打左果兩隻先

你可以照升嘅

如果瑪莉反擊秒到又唔同講法

我見到啲人都係頂配入去,諗住瑪莉同廚師都升到滿鏈先去試

如果秒到放晒去最後果排應該可以安全周回

咁我番去刷左瑪莉先

スペルターってラウンドが始まるたびに自分に3回ダメージ無効化バリアを張るんだな、しかも貫通が効かない。
見到有人話係開3下傷害無效盾,但照咁計實過3下
佢50%血以下果招係乜

問題係邊到來瑪麗滿連

500%防禦up
90%受到的攻擊量減少

夾硬推哂啲+10攻裝俾廚師有冇得諗

EV3B有請

刷咗1日1夜了，都未出貨

邊度來咁多資源升

100%防穿都好難搞啦 90%減傷先係問題

莉莉絲大建功式係咩，我想放棄

首先係4000齒輪

再唔係咪電棍,海星,消防
尋晚唔係試過OK?

然後？

問題係唔穩定，比狙擊手幾砲就收皮

邊隻坦唔住

消防坦唔住，白貓都險險地

仲要第一場戰鬥有隻自爆怪打中扣3000血

用自動打會中伏

屌 就算滿鏈全防都一定秒唔到

日頭打3EX 夜晚刷野獸算

點解ios 連線唔到既仲係？

你係突然入唔到定一直都入唔到

秒唔到，殘血都頭癢啦

我係第一次玩，dl左想入game

瑪莉唔係血防咩

想問下ZMC巴隻廚師滿鏈未

我都想含個加咩？
我post 頭條link 加左攻

除左技都滿

試下重裝一次?

試左啦 一樣⋯

日本app store dl應該冇錯?

應該係 呢個要問下IOS嘅巴打先知

既然我閃貓打3EX都係下下食 不如我洗左點變攻爆好過

我見到有另外一個係電棍,瑪莉同廚師

琴晚掛左成晚都無事, 今日變左掛幾場就收皮既

不了 唔搞咁多了 我海星刷就海星 唔想再諗組隊

興其我拎D時間去刷2-8又要升野獸 不如我海星打慢D 掛耐D好過

以後都唔撚信呢d攻略網了 你老味
雖然廚師係咪都要升

海星消防電棍?
上面好似有巴打話消防坦唔住

冇IOS玩緊?

試下重裝先

試左幾次
你IOS玩緊?

AN,尋日有FD IOS又係類似你咁既情況
佢重裝完就得

唔用電棍用白貓坦

消防算撚數啦 我俾晒套+10防裝佢都未必坦得住

咁點海星點組
瑪莉白貓海星?

白貓3位海星6消防9位 9位就好少機會俾怪打 打都係打幾百果D怪射成千果隻一般都打白貓 消防俾佢射幾下都無問題 血防滿連7 8000血

EX3啲怪唔係專射上面?

刷少隻

我得左了
想問點解冇位抽蛋既?
呢隻唔係課金抽野game?

電棍 滿鏈 +20%血?
我全防

睇你打咩 覺得夠坦就減耗 唔太夠就加血

呢隻GAME似艦C咁用資源建造抽

建議睇睇PO頭嘅新手攻略就大概知D系統

白貓單刷唔到3B 有冇數值可以參考下

刷EX3果隊好似唔可以拎去刷EX2

單貓唔夠做 加隻粉毛試下

滿LV滿閃滿連插D防過唔到?

海星隊穩定5分鐘一場唔搞咁撚多野了

我隻消防頂唔住

屌點解我隻消防擺9號定3號位都俾人追住黎打

你另一隻放咩

白貓同海星

應該唔會點俾人打架喎

9號位係上面啊嘛,你海星咩裝

求其塞D未升過嘅防裝俾佢 諗諗下如果白貓洗點全防俾D裝消防可能好D消防間唔中都係會死

都話啦，唔跟公式打根本中招中到團滅

唔好意思,

要食依款去升?
定係食刷番既人?

條link 果款有lv, 洗唔洗升左先再食?

食咩都得 你貼果d係專for食 你打到番黎多左嘅b角都可以食

今晚我試下過唔過到夜過到嘅再分享d裝

而家咁刷相對算穩,但如果唔好彩既話白貓都係會爆炸
我而家反而想知EX2可以點周回

其實如果洗左點防貓 再俾一兩件防裝消防就應該穩

Ex2刷咩的

emily同野獸

我索性升多隻算

有野獸

洗點算了 懶

Ex2周回做咩？都無莉莉絲

Sor無睇曬post

滿鏈回貓單刷唔到3B係做錯乜，已經用晒防裝

真係唔該晒

真係唔得嘅話加隻粉毛啦反正佢有得換資源

放心，我有時都中破

點排陣好？佢會打最後排

放多隻之類保？

3B一係單白貓
一係白貓電棍粉毛隊
今次活動係對閃角唔friendly，無辦法係要燒少少資
不過大把資源可以換，唔撚驚

活動有冇邊關帶人好？又要刷SS又要練人

丫屌 早知3ex跌 d白貓唔好賣 留番升多隻 一隻閃一隻防一隻攻爆 我的白貓毫無死角

我而家反而想知EX2點刷好

我諗住刷完莉莉絲先算

我都想知

你點打贏就點打咪得，又唔係唔穩

2個鐘2隻我充分感受到核彈對我既愛

咁快上連結遲d要佢大破上buff嘅關就高消耗到仆街

勁，我的瑪麗連影都未見到

真係仲打算用廚娘瑪莉貓....?

我落4隻打

純防定血防

我落咗5隻啦，咪又係咁

電棍係咪企邊個位都會幫人頂招？想升佢但佢係咁周圍幫人擋

應該純防會好d

無都用住先，反正無穩陣既自動方法

佢招2技會幫指定一個人擋 佢1技無目標就會開2技

有野獸應該會穩

4連夠唔夠做？

但野獸要去EX2刷

夠 應該要百爆

我夠知落齊5隻刷到啦,落5隻既洗乜上黎問

執左d企位 拉到最後一行 海星隊暫時打左一粒鐘0死 5分鐘一場掛到聽朝再匯報

無爆擊芯片

用粉毛得唔得？

點解拉到最後一行？

升s頂住檔先囉你想刷就要咁

白貓 X X
海星 X X
消防 X X
咁?

得a爆擊，點升得落

不過好過無，照升

瑪利係咪升全防？

因為會淨係打到最前果行 好處係入到boss關高機率打左爆炸怪炸死boss 壞處係前一關少左幾個行動 會俾加攻後嘅狙怪至少射一槍 最多應該4槍
所以如果佢射到4槍都咁仆街4槍都射鳩消防而又爆擊多過3下消防就有機會死

Yes 不過白貓要防會穩d

A爆擊就唔好啦 同ss差10以上

我試下先，反正都要升icu

總數2場加起黎要頂8槍就真係大獲

點企位？

我估唔夠百爆應該都可以用嘅 打慢d咁解啫

掛掛吓無啦啦Mission fail係衰咩 我明明全員健在

3隻企晒最後果行 白貓1位 海星4位 消防7位
海星最好百爆 白貓用最靚嘅防裝 消防就有ss防/血就用 無就用行動力

網絡問題一係佢薯仔server開始虧 一係就你嘅上網突然虧左一下

最好洗點防貓

掛到一點都無死嘅話就可以安心訓覺了

點解都係唔得，被人開榴彈砲炸到傻，隻海星無咁多血

隻機動盾好硬，仲要護衛人

你白貓咩裝

白貓

防+0
迴+7
標準os +5
力場+2

海星被佢炸應該唔過4百一下架喎 你海星滿連？揀攻距＋1

原來你既數字位置係睇電話
我一路睇左keyboard

想問下岩岩白貓90滿連左，下一隻係刷2b滿定老李/狗盾？
4b都仲未打得贏

咁砌 防晶x2 ss防os ss力場 前3樣升滿白貓基本上應該唔會死 如果轉防貓嘅話應該可以俾多粒防晶消防都得

123
456
789喎唔係咁睇架咩

我係
789
456
123

刷到2b就2b撈左核彈先再諗 仲有ss攻擊撈 超抵刷

我開頭放前排會隻白貓會爆炸都係因為啲攻擊散開哂一隻都殺唔死
如果放最後排可以殺到部自爆機炸死隻BOSS應該穩陣

以免同類情況再次出現下次po頭一次過寫埋d術語 角色花名 位置number先得諗到再加

問題係海星都中破

整個google doc template

高機率殺 唔係一定頭1round 就殺到不過一定會清左第一行先

海星成5800血喎 食一下都係400左右

唔該巴打

啱啱試過，3round都唔打隻自爆怪，轉去打boas，浪費咗好多血

問題係佢1round食4下

4b如果有升好嘅粉毛隊應該夠打的

吓點會打到boss

隻boss自己行去第一行

我打咁多鋪好似都無見過呢個情況btw你po1po d裝我睇下

隻雷棍同粉毛得3連，依家掛住2b先

等陣

但係呢個行前真係神之一手我完全無諗過會有呢個情況發生

爛裝無咩好睇

呢排發覺唔夠資掛過夜嘅話可以較慢個速度
食多幾個鐘自動回復資源掛多幾埸

如果無咁多防裝用野獸會好好多果個有放後排狗盾空裝都應該唔會死 同埋打得快左白貓無咁大壓力

打咁多埸都未見過佢行前

依度

至少ss防同金瞄要滿左先就算用野獸隊呢兩樣都要滿 如果有多資源可以考慮升埋s防 咁樣白貓雙防晶片就唔會咁易死先

如有多綠方可以洗埋白貓點全防 更加穩陣

求莉莉絲大建公式

Ok,我升下

突然醒起 我上個月隻ss 代用拎唔到 明明日日on

日日on應該唔會 我都有粒

唔得了要2b鍊下金先 打關唔會點扣資源 一升埋裝就頂唔順

師兄你係無每日都重開game

華生

請問講緊邊幾個晶片？

屌都唔知係咪咁好爆， 啲戰鬥員位唔洗幾個鐘就百幾 到底要開幾多先夠

我開到300

Ss防

我開到250，但係有留低啲角俾啲A以上既滿鏈
（冇升都照留） 係咪應該賣Q曬佢地 見隻隻都寫晉升推薦

唔洗 我都係咁 我其實上得100個位左右係空

有時打一場見佢跌4，5隻肥 唔夠用

屌

開到400了

EX3可以穩刷到未

另一隻到底換狼女定瑪莉好

剩係可以5揀1咩?唔係可以換哂咩

唔得都係會死我睇番錄影係當炸死boss之後會有一隻爆炸怪係上面如果甲蟲保佢就會出事 因為攻擊支援唔夠距離打到甲蟲本身個位 所以三隻野都係各打到佢一下 一定唔夠殺 佢50％血以外加防就要磨 但係會被d榴彈砲磨死海星先
我諗緊依加白貓轉左防 就算放去2排唔係一開始殺到boss應該夠硬頂 問題係係消防有可能會死 要d裝再勁d先有機會完全唔死

5揀2 如果你換晒廚娘加飯盒的話

資源真係唔夠用防裝我升得太少

其實game有冇睇check敵人啲能力？ 係咪所有敵人都有pattern會打某個企位？

仆街我頭先換左瑪莉,即係剩係可以換多隻

莉莉絲

之前咪講左話得150肉

無留意

換瑪麗做咩

核彈回氣刷大建間唔中會出 大天線大建都常出 莉莉絲一定換 emily主線有得刷
咁就剩番狼女同瑪莉

你睇小建公式搏仲好啦 大建保護機入場費咁貴

問題係成功率太低

俾4萬資源你都係搏得10次仲要搏完唔洗刷關

100紅方有20%機會出喎，小建浪費水滴

輕裝好似偏營養 你入場費4000 齒輪 加多d營養可以試下

Ok

頭盔先 我未試過

撳實隻怪

加威力係技能傷定暴擊率

煉金角又未升好
我諗要刷鹽換資源

有裝上到百爆就技能 無就爆擊率

核彈咁易撈嘅打左一陣就出兩隻

刷左成朝剪刀得一堆肥料

點變h版 求之前條教學片

ok thx

70瑪麗 都坦唔住2B, 係咪打番普通第六關算...

2b閃貓過唔到？插多個ss盾俾佢 晶片全閃 標準os

要睇番個版本啱啱啱

邊關

冇晒資 試用白貓單打1 打完得4支調
12場先換到500資反而蝕返轉頭

閃 貓單刷過到，但帶隻瑪利佢會死

2-8
新手岩岩入坑打唔到好難個啲

活動主線白貓食左經書應該可以試下

餵瑪莉食d防肥70lv應該ok

換到500資你變相用少左資源去撈角

就講就跌
但係咪要刷到滿鏈

餵左，都係磨死到扇

係喎 咁直接刷6刷狗盾

新手得依啲
點樣可以快啲升到可以刷活動

係喎放左佢就少左打白貓會慢左

你今日先玩定早兩日開始？早兩日嘅話佢送左d好撚多經嘅經書

隻GAME最衰就係斷線入唔到番場, 打咗兩關先黎斷 如果掉咗SS先斷真係喊出黎

琴晚開ac
琴日晏就都開左個但戇鳩鳩比左啲唔用既食先重開

兩本100萬仲未用

咁開心架咩 我仲以為當日登入先有果兩本野

升野嘅話老李可以唔洗理住 用粉毛隊 白貓粉毛電棍

係 但如果穩刷到唔好連住

電棍係邊隻
SS援機？

佢個薯仔ser成日無限load

A嘅女警 拎住碌警棍同個盾

依隊係升黎推主線定刷活動
兩本100萬留比邊個食好

又冇得睇翻自己掉咗咩,

推主線同刷活動都得 萬用隊黎100萬可以留下先 之後如果ex有功課抄到可以速升一隻

你睇到咪仲心痛不過ss都係尾關完先跌 應該唔會斷掛

Thx巴打

白貓單刷2b滿閃 3B就要裝

2b防貓都都刷到 不過b角無純防 所以建議純閃

唔係
尋日試過中途啲關跌左emily

居然

用緊ip8
完全feel到隻驚個種大食

所以用模擬器

4點緊急維護 又派資

有得補下調味加資源就好 好缺

屌 又CUT咗掛機 韓服係咪都係一跳就冇得入番關?

有冇得睇到啲活動關有幾多EXP？

今次係緊急維護

我pin番 睇pin掉落

掛齊左Mary但唔齊隻S係咩玩法

常有的事想刷隻s ss齊左s都未齊

好好運

希望可以趕到活動完之前刷EX3

之前刷開4-4 EX 好似有6000經,
而家打活動6 得2000唔怪得咁慢...

做咩突然又維

刷咗成日一隻瑪莉都冇 嚴重懷疑斷線食曬

又延長

用電腦定手機

起碼派6000啦屌

刷咗2日都喺一隻都無

又入得 即係點架

電腦

排隊入

試下換個模擬器

2分鐘前又話6點隔一陣又入得

賠左5千資同活動料各500

我屌 3ex改番隻電塔識打人

打打下又變番唔識打人

感覺上刷主線3-8 mode 快手d
活動2-5 2日刷得1隻猫

隻猫升左幾點血防
跟住食晒防
係咪繼續食防算?

白貓 粉毛 帶 MARY 廚, 好似可以刷到3B, 搞左幾日

一時時識打人白貓壓力又變大左

海星隊帶4隻可能刷到E3ex

放白貓係頭食榴彈砲

Ex白貓要防先坦到 d撚屌怪命中太高了

咁又係

仲要電塔有機會打人最好高防到差唔多可以完全無視晒d物理攻擊就穩了

瑪麗/狗盾防血夠唔夠頂
唔想刷多隻貓

狗盾開2技就夠不過要手動或者你放佢去第二排加-攻距os屈佢打唔到人就可以auto2技

-攻距os
咁要留意下先

求其都得b果都夠 純粹屈佢攻距 不過可能都要d防裝先頂到 最好可以一野秒自爆機 配件可以帶盾
如果夠防無視晒d物攻可以考慮帶電氣耐性果舊野 後排最好放多2隻坦/輔之類嘅野分散隻狙射你打手嘅機會

OK 等隻瑪齊5隻就會試下去打EX

第一步已經唔得 個file都唔知邊度dl

狗盾 電棍 唔係一定保護到？
掛左3個鐘都冇事，突然又連炒3場

簡介果到？

唔係一定保到 有d怪無視保護

原來我眼殘sor

但唔知佢有無update最新版本

有最新7月2

想問下點解我想餵經驗書比粉毛我明明有100個係身但剩係比我餵20

換野都係咁 遲d應該會改

我發覺我再咁刷白貓我會唔夠時間刷其他料

開到月尾唔洗驚啦
而家先第三日

Mary玩攻既咩 食緊血防

可能裝備升到夠高就反擊流

莉莉絲大建公式

但我要刷4隻

嘩對波仔咁撚大既

建左幾多隻了

功課網

1隻姐

留資源升裝

幾多中一

BTW MOMO不能盡信太軟同太隨機我覺得係有機會反車的

3中1

依加努力開練金同刷調咪料就得

B機械人+廚+瑪利刷到3B咁堅

滿左了?

150肉差8件就換完了

瑪莉駛唔駛加血？定全防。無乜防肥，好多血防肥

咁快滿鏈

Ev2b刷調味料好多又易打

唔係 我指莉莉絲

未啦，唔想抽住，等聽日日任刷新
差4隻

不過有得抽而且機率唔錯，刷都刷唔到，不如等抽好過

MOMO隊我試一晚再匯報

你momo滿連？

塞D核彈俾佢咪得 不過都係唔得 太唔穩定了

依家試番廚娘隊 試下俾-1攻距佢只打到第一行會唔會掛到

呢個wiki啲嘢好似仲實用

Momo唔好用 太隨機了 真係神經刀 你用佢解buff可以但千祈唔好主力

其實momo升好滿鏈唔靠啲被動都夠大力
用佢最主要係要解嗰個幾百%防buff
換是但一隻屬性攻擊/破防嘅3射程打手都係一樣

佢範圍技但黑起上黎佢可淨係打到一隻
速度唔穩定 可以2 3下掃晒boss關又可以磨10round慢慢殺

唔知點解明明加緊防 白貓爆擊打到千幾

會唔會死先

沒有mari的第2天 哭哭

磨到天光

我都試過

想問吓韓服加點個系統係咪改過？
點改法？

番去刷2B算

會 buff過嘅狙一槍ko 未buff就算爆擊都射唔到中破 如果佢一下秒到怪嘅話其實係好用的 主要係第一版太晒時間 第兩中2版咁多炸爆怪9打都中

應該係食個lv上限俾你自己加掛

掛左一晚廚娘 個問題始終都係反擊秒唔到爆炸怪 如果秒到嘅話應該無問題

可能真係要插d攻裝俾瑪莉同升高d個連

嘩主線第2過第3章中間個戰力要求突然高左咁多

都係農多陣電棍先

廚娘隊好似插番拉鏈就穩定好多 不過好撚高耗 我瑪莉一連左 會好少少

師兄你瑪莉食咩狗糧？

純防

假的 戰力要求只係大鳩人 你打到真係推唔到先番去刷

有無咩片上傳嘅網 唔想傳去youtube 幫手睇睇有咩反車位

都係夜叉同廚娘兩個做主打既邊化版

見到好多momo隊

係，漏咗

咁多滿連momo點跟淨係個獎勵都差一大節

不過可以試下 洗洗點先

獎勵？

滿連果個

算 反正差一隻 拿拿林用海星隊刷埋算鬼數

吓？差一隻莉莉絲滿連？

係 其實掉率真係高 你用05手動刷都好快 應該唔洗大破待機>2技都秒

Ok,咁我手動刷下

點解我刷梅刷咗2日先出要隻

一隻

一個鐘你打幾多鋪

白貓單刷，4-5分鐘一鋪

平均黎講應該100鋪點都有一隻掛

我又升錯左血防

一個鐘12鋪應該10個鐘左右會有1隻 可能唔係EX機率無咁高

照用囉 頂唔順就刷2B升左裝再試 真係無晒辦法先考慮洗點

正常黎講SS防晶片X2 SS防OS SS護盾 全部升滿一定頂得住 除非全部怪都打佢咁就真係可能會中破

反正仲有半個月，慢慢來都得，希望

不過海星隊唔隱成日死人，唔手動唔得

諗得過
趁而家活動打多啲裝去強化

加上又有資源換

試左咁多隊同係4人廚娘隊最穩陣打得快d坦嘅壓力無咁大 差唔多一刀一件

請問即係練邊四隻？
貓，廚，瑪麗？

加隻拉鏈 諗緊拉鏈放最後得唔得 射程就算-1放後一格都太遠 同埋有時佢標左隻boss就仆街

新手入坑幾日，都係用住粉毛+電棍+貓周回算

滿鍵果5揀1係唔係冇得改？

可以但要用一個拆連結item

有 不過要用嗰個分離器 做任務會送 不過唔多 睇清楚先好揀 比較好

唔該晒上面第位巴打解答，我都係跟第一頁個excel揀5揀一先

我仲刷緊瑪利，諗住升爆左廚同瑪利再挑戰EX3

想問吓 有冇邊關易啲出紅色晶片 唔夠用黎研發

順便問吓 訓練最上級VS最左邊自動加資源果行點揀好

瑪莉要反擊打到3200以上秒到d撚屌噴火仔先得

紅色晶片係拆A以上拎
而家活動刷角係最快
都係唔夠就去交換所換

唔係拆角色果種，我爭果隻叫高密度演算制御乜乜 打咗好耐4-8都唔跌一塊

交換所好似有得用下位嘅晶片換

都係交換所換

有無巴打知技能傷害影唔影響反擊傷

100換1?

留嚟托柒咩

廚娘隊應該有兩個條件先可以極穩
1.瑪莉反擊打3200以上
2. 廚娘係甲蟲無debuff下一刀殺佢
1需求瑪莉滿連結加一個＋10攻擊晶片
2廚娘100％爆擊 ＋10ss攻擊晶片 ＋10ss爆擊晶片 ＋10對機動 ＋10金瞄 先有可以一刀劈柒佢
結論 新手都係去2ex刷隻野獸番黎好過

都係唔夠，爭成廿塊

升一件10裝要幾多資
升一級成千都覺得好貴

3至4萬掛

晶片感覺易升好多應萬5左右 os就3萬幾 配件係兩樣中間 應該2萬幾

咁D晶唔賣慢慢幾十幾十咁食上去
但得攻擊果塊 金瞄同爆擊都未有

爆擊得整先整到 金瞄就4-4ex

就黎升裝升到無資源，係咪要研究過埋20000同30000先可以多啲資源？

OK 試下夠唔夠打到4EX先

主線 4-4ex唔係活動

開左鍊金就可以開始愈打愈多

即係分解科技

睇黎要升定隻MAY黎洗下D電量
就係冇用緊既女要用 成日卡係度研發唔到

資源只有唔捨得用，無用唔切
你還有大建，一秒用9900電其實唔難

我仲卡緊20000 嗰個研究，啲電力用唔著咁多

唔係得990?

搞撚掂 唔洗刷3ex了

大建呀哥哥仔

巴打最後用咩陣刷3EX， 而家練緊Mary廚，希望岩刷

大概要幾耐先可以存到30000電黎升研究，好想享受無限刷關

我最後都係海星最穩 廚師隊嘅話如果瑪莉反擊過3200我諗應該都唔會點反車當然前提係坦得住d傷
滿連結嘅話我諗晶片一張＋10ss防 一張＋10ss攻 防os ss護盾應該就可以反到3200掛
如果唔夠就升高個防os同盾再插多張ss攻晶片 無嘅可以去2b刷 二張我估應該穩過3200 瑪莉滿連揀20％血
放位可能 瑪莉2位 白貓4位 廚師5位咁放 廚師os要用減攻距 咁就應該穩
頭盔先 係應該炸

係30萬先岩

當初都係用老李一路刷3-1ex一路升裝
依家嘅話可以用老李刷2b一路升裝 如果無老李用白貓都得不過就會無用咁多電

有隻滿連老李，不過回避未滿。

海星係咪大建先有嗰隻，咁我應該唔駛諗呢個陣。要升咁多裝應該都有排刷

修復咗之後白貓被人電到中破邊緣，我抽莉莉絲算了，反正消資仲多過抽

係咪都係白貓海星消防擺晒最後排

暫時係大建先有 不過好撚易出 minpay 20紅方一車車 如果無乜裝嘅都係建議去撈野獸打

差一隻mary 之後刷狼女

主要係無資源大建咁又多次

撈野獸啦

送博士 大建都見得多了又送

你咁快爆機之後大半個月點算

500%既最後一塊拚圖

邊隻係野獸？

仲有狼女瑪莉咁都刷完仲可以刷埋emily

Emily果關隻紅色緊身衣 拎住碌砲

Same

自從隻白貓連多左隻之後我覺得勁左好撚多

嗰隻之前4-4EX刷左好多，係咪要練埋？食攻爆？

4-4ex唔係跌b11同黑狗架咩 印象中主線好似得2-8跌

奇撚怪點解我隻廚娘放係另一行反而無同粉毛白貓同埋一齊咁易死

呢隻驚係咁的 都唔知d怪打人以咩做標準狙果隻就話鍾意打後排 其他完全唔知

我初頭諗住放係粉毛同白貓中間
有咩都打白貓先
點知轉個頭就死左
反而放係隔離行仲捱到幾場

點解唔直接搵人保佢

粉毛同廚娘個追打好似唔可以一齊發動,係bug定正常

我手上用得既得白貓同粉毛我掛機又唔想下下mon住手動白貓開盾
唯一方法係mary同廚娘各食一本金書放同一行一齊掛白貓

ss好易刷 去4-8升下人先

4-4e唔係好d咩

老師未滿

每次只可以發動一個攻擊支援

未滿lv? 連唔洗滿都打到
Btw見到d支那仔用核彈打3ex不過要手動

升到全部80 4link打3ex
mary 廚 海星

廚隊就 廚 瑪莉 白貓
海星隊就 消防 海星 白貓

其實有無可能用機動隊打

嘩屌送ss咁高興既

個難題係點樣自動打死幾隻煩膠先/撐到打得死幾隻煩膠
手動隊無乜參考價值

睇較剪同平胸有冇一野打死架煩膠

剪淨係出一技嘅話我估難d

終於刷到隻狗盾
睇表升 血防 有冇錯？

白猫差2隻
5隻 auto 到2b
3b 未打到

應該刷白猫定咩好?

狗盾血防定全防都得刷左白貓先

屌 核彈都出左3隻一張ss攻擊都無

收到

唔記得4-8定4-4EX， 呢兩關都刷過一排

如係呢隻的話可以練了

係咪升攻爆？

yes

係 盡可能配埋裝上到100爆擊

咦好似諗到廚師點樣穩刷了之前送左隻巫女佢識解強化

即係廚同佢都要100爆？我無SS爆知得唔得

廚同佢揀一隻升

廚咁樣組 巫女全防 拉鏈個位你有升拉鏈就拉鏈 升左機械人就用機械人

如果有巫女減傷瑪莉就唔洗咁高配了

如果兩樣都無嘅話就用番白貓 不過好高消

巫女冇升

巫女升咗攻爆

想問下玩電力單刷角用b-11好定pa-8好？

應該都無問題嘅 你隻B坦要坦多D傷咁解

執下D位巫女去8位 B盾去2位 瑪莉去3位
1 B盾 3
瑪莉 廚師 6
7 巫女 9
咁樣

咁升廚啦, 都升到80 4連了

巫女駛唔駛高連? 另外邊度有純防肥刷, 無咁多肥...

兩隻都單刷唔到架喎

純防去交換所換/打每日訓練狗糧關

鍊金滿了 今個活動真係跌好多裝

巫女應該0鏈都得 俾D防裝佢就OK

唉點解我刷完先諗到

升埋廚師試下先

鍊金4+遠征啱啱好補充到3b粉毛隊消耗
如果開埋5應該有賺

練MARY 已經差唔多換晒D 防肥

係咪B盾 = 拉連? 食防血肥OK?

用血防可能都得掛

用緊海星隊試打ex3 不過唔知係咪裝太廢 打一兩場就要去修一次先再打到

ok 咁唔升其他 照舊用核彈用電

B盾你有升邊隻就用邊隻用機械人都得拉鏈有個反車就係標左隻boss就比較麻煩因為廚師一刀劈佢唔死之後就會開始加防 要巫女第3round打佢先解到 咁就變相慢左同俾怪打多左

你點配裝

想問下自動 D人係點出技? 有1就出1, 除非出唔到1技先會出2技?

暫時係咁無錯
遲啲2.0會改進

2.0好似會出左2先出1？

即係好多盾角, 都係要2技先會保護, 咁如果佢KEEP 住有1技出其實係保護唔到其他機?
要搵D被動技係保護先可以長期保護到?

隻瑪莉做咩60幾級打第五關都會就死

主要都係塞左防裝比白貓同消防 海星就攻同爆 不過好多時候都係白貓會頂唔住先

位嘅話點放

咁請問有冇邊幾隻盾角適合帶升？

咁樣

狗盾黑狗

咁樣嘅話所有最好嘅防裝要俾晒白貓 海星換個對機動os 升裝嘅話幫海星上左百爆先 之後再升白貓嘅ss防晶片>ss防os>ss護盾
升好晒嘅話除左d極端情況之外都好少會反車

好 我執完再試試 感謝

最緊要係海星一開頭就可以秒左第1版自爆果隻嘅話就慳番好多血 果隻怪好似400％命中好撚嘔心可以嘅話洗埋點做防貓就會再穩好多

Zmc巴瑪莉真係首選推全攻

防

好彩問一問我見個表第一樣寫全攻嚇左嚇

至少呢個活動係全防先用得

唔需要推埋血？

最好純防

當然你換到無防肥血防頂住檔先都應該得嘅

Btw全攻點法應該係韓服 瑪莉d技buff過的

其實隻驚有d位真係好弱智
我強化隻人一次食三隻就當我強化一次
係都要我分開三隻人黎強化先得

我有防肥
純粹問下係咪純防就夠

遲啲升巫女無晒防肥，都唔知好唔好餵住防血黎刷EX3好

戰鬥員交換所隻emily抵唔抵換

今日都係一隻瑪莉都無，隨時成個活動時間都係用黎刷瑪莉

諗緊第2隻瑪莉全防定攻爆好
利申第一隻血防

巫女本身好柒硬 你俾佢嘅防裝強化多少少就得

最後先決定睇下刷淨邊隻

咁哩隻呢？啱啱好夠換

呢隻可以換

想問白貓個SKIN係咪篤佢佢會識郁

咁買件比佢然後撩佢陰道先...

見POST頂
巫女 血命1:1
其實係咩玩法?

整左10000資源裝一粒ss都無

當輔助用掛果個只係參考每關都有唔同配點

如果老李雙攻晶片 標準os 飯盒 全滿應該夠4-4ex鍊金

成撚日出大屎忽比我
拿拿聲出多兩隻白貓啦屌....

有無咩角色係食攻同命中1:1
掛活動第五關出好多攻同命中

核彈

不過你賣晒佢拎資源好過啦

賣定拆，我而家係全部拆哂，但好似好嘥咁

分解 好少角要食攻命 最大需求嘅都係純閃防血攻爆

關4EX難撚到

核彈唔係攻爆咩

要點D命中先再攻爆

一場跌

200%命之後攻暴

你用核彈嘅話唔洗咁多人入去啦下話

莉莉絲個反擊動作可唔可以快d

頂，我打咗2個鐘都唔跌

仲要係手動

其實你地配點係睇邊個網
DOC果個好似錯哂

其實都係睇自己有咩裝配

手動咩隊打

海星隊+狗盾同Emily

好穩，無傷，但就係

部件180 營養175 電力111

好貴

Emily 待機2技車唔爆咩

爆呀，仲要秒殺，防禦無視

幾好用

咁嘅話唔洗落海星啦 海星都係用黎屌隻甲蟲你落綿羊同狗盾 前面放隻白貓咪得應該低好多消耗

我兩日都無一隻SS，唔知講咩好

我試下，瑪過綿羊得2連仲要未練，唔知得唔得

放心，依度多歐洲人姐

佢落場幫emily加buff 你手動emily待完機殺左狙先就無問題 1lv都落得

諗住偷偷打場2ex拎個獎勵先
比隻手指炮直線三隻打晒過千碌返出黎

低建出左核彈

都得，應該打多個回合組

試咗通知你

到底邊關換資源果粒食材會跌多D

白貓芯片裝雷抗好過好過防
次次都係比人電死

雷抗果舊唔係配件黎架咩

Ev3ex跌唔少

愈來愈多人要升 仲要全部都ss

唔刷啦再

證明開始脫離新手期

Ev2b在單刷自動之下都ok

到底飯盒10％攻多d定ss晶片100攻多d

新手玩無咩方向
活動未夠打，唔想推主線住

每日整下女刷下剪刀先

部iPad 每日24刷關刷左4日了

%按比例加攻，間片定咗量，我覺得係%增多d

刷剪刀幾時都有得刷

依加打活動主線刷白貓狗盾同核彈比較好

我24小時刷咗成個月了

不過要既嘢都未齊

打到唔夠打係咪就重覆刷上一關吸下經先

同埋想問下整裝備應該點配資源好

整裝備既話問火鳥巴穩陣d

你戰力幾多？

啱啱先刷完白貓滿連

係喎

主力個隊係咁

都應該打到ev6排掛

好
試下先

上面見到有巴打話核彈200%命中之後先加攻爆
200%命中係咪計埋裝?

我見配點推薦瑪莉係全攻 攻防/全防 大家會點樣配點

我自己係一號機血防,二號機攻爆

想問下每日關重置係韓國時間0800定0000

香港時間0800

好

每日關卡係香港時間2300
每日任務係香港時間0800

sor,柒左,每日關卡係夜晚11點轉
但係次數係朝早8點先重置

所以期實星期日可以打9次？

唔計 應該係

又係一更新完6mb野卡死係登入畫面

係時侯整D基本術語 除格仔NUMBER同角色之外 仲有咩要整

lv同滿鏈果啲點計?
其實主要係想知命中要強化到幾多lv

YES

如果跟佢做既話攻爆加唔到幾多

試咗，白貓頂唔順

你地幾lv 我日掛夜掛先93

100好耐了

如果洗做防貓夠唔夠防肥洗

唔係，係綿羊頂唔順

假設滿裝 SS爆擊28 金瞄20 滿鏈20爆 有68 本身有12.5 加埋有80.5 爆擊1LV0.4 即係加多49LV爆擊就滿 如果滿鏈唔要20爆擊 要技傷就要99LV爆先滿爆 之後先加攻命當然用番自己已有嘅裝去計 最多之後洗點

EMILY射左狙仲有怪打到綿羊?

D機關槍追住綿羊打

之後cut咗綿羊都打到

有無人同我一樣覺我如果莉莉絲雙槍一把黑一把白同套衫一樣會更加型

講中

原來新手隊都可以訓住過活動主線

刷下白貓老李先

攻略網轉呢個好過好多功課抄

係咪自動到？

佢講果d我都無練

要試 最好唔好用d睇落去唔穩嘅隊 例如momo 我都幾肯定掛唔到過夜

巫女b盾隊你點睇？

仲有你點掛到滿連？

巫女b盾係魔師果隊？應該穩呀果隊 有巫女加防瑪莉硬好多 巫女滿連嘅話你塞d防裝我覺得配點攻爆都無問題
掛到滿連你指邊隻

我指莉莉絲

我巫女得2連，瑪麗得1連夠唔夠做？

打左咁耐活動瑪莉終於爭一鏈就搞掂，問題係冇書升佢lv

莉莉絲掛緊b3未滿lv 升lv嘅話塞左早排d藍色經書佢食 打左幾鋪每日戰鬥訓練 帶左一陣4-4ex 70lv塞防裝就夠打3b不過打得好慢 成5分鐘一鋪
巫女嘅話唔滿連不如血防塞防裝做buff機算攻爆可以會死 瑪莉嘅話有少少防裝應該夠做 有巫女加防 不過主要應該都係瑪莉食傷 巫女應該會俾狙手射為主

慢慢打啦 活動咁長組到巫女 廚師 b盾瑪莉果隊就刷到3ex 呢隊瑪莉應該唔洗太高連都得

我都想升巫女 不過升好莉莉絲用莉莉絲邊刷邊帶算 希望訓醒莉莉絲有80lv

今日一日中左四隻瑪麗要準備刷其他關同升女巫了

已經將較剪同老李放到最後都會間歇性比人集火死

你想升佢地定點

B盾其實係講緊拉鏈定機械人？

兩隻都係 B rare嘅盾角

真係好耐冇追post 追post見到有隻粉髮好似叫momo? 係打返嚟定係大建整

兩隻都90,所以睇下用邊隻好啲，就黎升爆瑪利同廚。希望升埋巫女可以刷到EX3
但係無資源升裝，係咪用老李單刷儲下資源先

Momo暫時淨係有得抽

輸出位

不過都想升
兩個人設都好撚正

拉鏈有增傷debuff應該打得快d

有啲怪係專打後排
打唔同關有時要執下位

點解唔直接白貓單刷

低練唔夠快

但係試過放中間都出事